cloth and smoke simulation

好假但真係唔識整
用blender 3d